中醫點知食物既屬性？

我所講既中醫唔係依家拎住本中醫書就知食物咩屬性
而係第一條友提出個種食物係咩屬性既人，點知個樣食物係寒定熱？
姐係可能香蕉，但食左落肚之後又點知佢係寒涼？

base on人體既反應掛

講你就聽啦 問問問

This is 中醫

古人嘅智慧

試下咪知囉
好似火打草，草打水，水打火一樣

唔知睇完西醫 再睇有效成份再鳩up又同你講咩

唔通

中醫：你沾寒沾凍試下食朝早食8粒荔枝

中醫永遠唔會醫得好人
都唔知點解仲有人去睇

根據食完之後嘅身體反應
但唔關熱食定凍食事
利申：聽中醫朋友講嘅